喂 泛民阿哥 今次唔好做唔到野呀！

唔計一開始梁耀忠選立會主席時淆底縮沙
依家鼎鼎出隻靚牌比你上，
泛民唔好最後淨係要道德高地得把口譴責就算呀

如果最後打唔到鼎鼎同梁特
泛民做返忠誠反對汪汪算

要做嘢真係大把嘢可以做，起碼應該動用人力物力將件事唱通街、推上國際，
佢哋唔敢去咁盡，怕激嬲共產黨，畀人打壓到無得食政治飯。

宜將剩勇追窮寇，不可沽名學霸王

泛民無實力又做唔到野，攪著個名，得個吉

今時今日仲會有人信販民